{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054897",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58474&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포갯그시펜션"
    },
    "text": "ひと目でウロキョロが見渡せる済州の青い海が広がるペンションです。 済州の海の前に位置し、ペンションのすぐ前で美しい日の出を鑑賞することができます。 バン車で2分、バン車で8分、バン·バン車で23分かかります。 客室内では全面禁煙が行われ、無料Wi-Fiの利用が可能です。 朝食サービスがあり、お一人様8,000ウォンです。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットの出入りは不可であり、保護者のいない未成年者の宿泊のご利用は絶対に許可されません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので注意が必要であり、客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどんな場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは済州の海の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような景色を楽しむことができますか？",
            "answer": "このペンションからは済州の青い海を一望することができます。また、美しい日の出も鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では全面禁煙が行われており、肉類、天ぷら類、魚類の調理もできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は許可されますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の宿泊は保護者のいない場合は絶対に許可されません。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスはありますか？",
            "answer": "はい、朝食サービスがあります。朝食はお一人様8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変わることがありますか？",
            "answer": "はい、一部の客室ではオンシーズン中に料金が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiの利用が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 349
    }
}